[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 48

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

Lm

LM

心臟暴擊之真相 極慎入

斯文LM

留名

講翻乖孫係依個幾月心路歷程

P1果表情真係睇一次笑一次

左邊：唉 搵食艱難 要專業營業
右邊：啊屌 唔記得有cam 笑翻先

咁P3係咪
咦，你唔好掛住望cam營業，你望下sonnu得唔得唧

好甜

澄與菫嘅BL版

佢真係好得意

佢今次個failed hashtag係咪特登

赤生你又Fail tag啊

依家少咗好多錯字

乖孫淨係like咗教主呢張相
個人照冇like

幾時like星町

留返個靚圖名先

我諗佢真係唔會番轉個頭like(天邪鬼mode

優秀animal賞同助演animal賞

佢又真係改得好快

多數都唔會返轉頭like

乖孫好得意啊

咁佢20代後生仔

係咪怕又有人twitter mon住佢幾多分鐘like咗

個人覺得
下面呢兩個獎係呢兩個得主掛

佢個人覺得最優秀animal賞係烏冬醬
助演animal賞係河馬仔

佢真係好打耳
Fail tag都覺得佢好打耳 係咪冇得救

我同絲打一齊冇得救

我即刻點咗支金木犀平衡下

Agger
見到個caption笑左
佢所有野都associate with可愛

但教主做所有嘢都associate with

今日screen plus 既相太好町令我全日心情都勁好
用返呢張徐志摩相留名先

真係好撚靚仔阿，dllm

想請問下日亞扣咗錢係咪即係一定有貨出到？

成日諗張相好似一個人
絲講完後醒起原來係徐志摩

留名先

兩個都好鳩好可愛

戴眼鏡似徐志摩
除眼鏡就變吳啟華

普通人男定女都好
打d咁嘅野真係想揼9佢
但乖孫咁打完全冇問題仲覺得勁打耳

頂講開真係好似

睇完日劇賞本間監製個訪問，又由頭開始睇

再睇啲翻譯都覺得好甜

Sweet life好正好想要黑澤手機啲相

五官縮埋一舊好撚可愛

睇少d蕎麥麵睇多幾次副cp啦

咪係
成日掛住stalk到連烏冬都唔知有啲over 左喎

買唔到

我都係呢度睇到其他絲嘅post同佢買, 不過我過年買唔知依家仲有冇現貨

唔驚 日馬幫到你

日亞有得買呀

我都買咗但係要預訂
之後我買咗無印 金木犀味 同想像中好唔同

我都買咗無印
本身以為似檀香木味個類
但原來似果香甜味
同教主形象唔多match

都估到你想引人脫坑啦得你最雀躍開topic
其實講咁多都係結論得一個邊崩到咁多次
我冇特登去搵但已經睇到免哂疫

原來係佢自己加架，好cute呀救命

佢地係咁jer住人好煩唔想理
唔係呀我見大家都傾得幾興奮幾版都係四重咪當推下post
Post咩都冇所謂啦你估呢度係溫柔鄉咩

咁你講果個又真係誇左d既
呢度每次一講呢d野最後結論都係町田開心就好咁既然結果都係繼續追逐教主咁佢私下同邊個一齊都冇所謂啦何況又冇官方source又多9up

Sor唔熟j家淨係知呢個

河馬

第一眼都係望咗落河馬

講起河馬，有人貼咗呢個未？

河馬仔仲搶戲過佢地拖住手

寫住我係河馬好cute

考古乖孫啲劇 鳩言鳩語 同鳩片已經好夠

超可愛

又係取材日
段片教主攰到頹咗

仲要cut左幾次 係咪攰到唔記得自己要講咩 又廢事重拍

咁樣嘅衫都carry到

真係carry到咩 好柒

Dior

加張圖畀你

睇過個cut版佢好似淨係會講對唔住

咁多架咩
完全想像唔到

一望就覺得支妹好重
同一輯其他相都係

死啦其實好多教主既舊劇我都未追
諗緊下套睇呢套定係女子的生活好

呢套太少鏡頭睇cut就得
女子的生活幾好睇戲份又重d可以成套黎

女子啦，100%睇cut就可以因為佢出場都算少

同埋女子生活套劇有意義D
教主劇外同志尊淳同框都好cutecute
記得志尊淳同教主食飯影左段幾秒既story勁鳩町

好 我都係想睇忠犬町多啲

圖片支援

濕咗水有加乘既，不過都比想像中多
教主好薄架炸

個dead air咩事 好尷尬

攬攬

赤楚好攻呀

東電不嬲都估佢唔到

白滑qq得嚟又有好man嘅下顎線

Win真係好得意

有側顏
Mobile都更新咗，有多張相

仲有個眼神，乖孫對眼仔真係好靚

好正呀仲要唔貴好想要

想要+1 但點解千揀萬揀要揀左呢張傳說中最封印佢地兩個靚仔樣既宣傳照黎印

好癲
不過係囉 揀呢張想點

每次見到 都好想叫佢地重新影過幅

次次望到呢張覺得自己會開第一集睇好有勇氣

好彩我喺因為個名而睇
睇到一半第一集先知喺BL

我都係
雖然望住個封面都有懷疑過

全靠我地有俾d掙扎堅持住睇落去先會發現到兩個絕世靚仔咋

我係見呢個post巴絲推薦先睇，見到宣傳照真係冇興趣睇
睇第一集先發現安達咁cute黑澤咁靚仔

因為張海報而錯過簡直不堪設想

佢哋又尷尬頭又set得衰
真係好似公司存在感低過嚟幫你整電腦嘅IT9

我有朋友町開教主，所以一路想開教主啲劇睇下
未播前我見過呢張圖係心諗咁唔吸引既
不過見係BL同一集廿分鐘唔係好曬時間
又咁岩得閒先睇
結果睇完第一集就集集睇直播

真心好有低質劇嘅感覺

好劇有好報

開live同Twitter fb gp我見有意大利西班牙巴西緬甸粉
無遠弗屆真係好癲

其實我係因為聖日記開始町教主，見到教主有新作就睇，所以嚴格上黎講魔法師係令我發現左乖孫同更加鍾意教主
如果宜家叫佢地用呢個姿勢黎影多次都唔會影得返咁尷尬，乖孫肯定會含羞答答面紅紅又心心眼咁

我以前睇過聖日記、澄與堇同人100都完全冇發現佢
12月前名都未聽過

乖孫都係
睇和臣條trailer直情唔識佢

唔緊要
呢兩個月好畀心機

我係因為赤楚先睇
發現町田都幾好町

乖孫liked

大叔

加藤鷹

加藤町
好撚得意呀比卡超

係秀長手指呀
唔得啦要科勞埋佢地季節同Win Twitter先得啦，唔係可能會錯過好野

頂笑左！唔好啦！到老左d手指會黑曬架

頂笑死

之前寫真集小編H多謝佢，佢話佢只係fan
但都好有心

仲要咁close up隻大手
好難戒到粗口

真係好想知教主隻手幾大

d手指咁幼長真係好撚羨慕
好想握好想摸好想拖

佢問得好認真
我諗起周柏豪個癡線fans

寫咗冇乜內容嘅一章
大家有興趣可以㩒Ch.12~

我係純粹見到d人話好睇就睇
當初覺得個海報做乜9 套戲伏唔伏㗎 仲要個名長到成個輕小說咁
之後睇左之後咪留意下佢兩個
最後被和臣黑澤一人一腳踢左落坑底

深夜時間

火熱既夜晚

多謝偶絲賜糧

如果町田再key低D咀仔再埋D既話

呢個LOOK我諗起ねぇ先生個編輯

重有半個鐘
為左睇教主重好精神呀而家

正呀一齊追live

#500

live

Ep2 劇透

好似寵物鋪好多罐罐

我第一下都諗起donki成個寵物部都係罐

你咁講完好有畫面

時間既問題

今集町田真係好cutecute呀
其實我覺得season仔個樣都唔差，Win真人咁傻更更但係套劇入面cool到咁

無得休啦之後要拍大河劇啦
佢完全係一個攰樣黎

劇透gif

好想睇町田演鋼琴王子彈十度都冇難度啦一定j到出血

青蛙好鬼得意

係喎
Win真係好可愛
佢仲作曲唱歌，KKBOX有配信

諗起我初初都差啲因為呢張宣傳照錯過咗呢套正嘢，好險呀

新年流流睇黎要算番三五七日命先

不過大家討論還討論，適可而止啦
次次一入黎都因為風水推左幾版

可摸以報埋赤楚呀

其他國家好慘
Btw巴打好耐冇見

好掛住你地呀前排好忙冇上黎9 up
今朝先J完西星 町田好撚好J

我對你個陣手寫既個張'性感小菊花'重好有印象
歡迎回家好似見返老朋友咁

當初又話唔會加印
而家咪又係要加

黑澤個頭後期真是有少少崩壞
第一集個頭是絕世美顏

20年同21年町田氣場真係唔同左咁
定係我錯覺

早就應該加印
但我喺amazon訂都仲未出貨

黑澤又得米

謎dance

丁力個仆街

最尾個笑容好甜好可愛

真係好似
對唔住教主

又已經賣晒

第一教徒睇完三星洋酒堂嘅感想

町田君把聲咁溫柔，有咩煩惱都願意同佢呻啦

仆街真係好鳩

之前聽過原曲 笑死

黑沢可以用依個求婚好得意玉子燒戒指+飯團盒

好正！夾到咁拍第二季啦，咁就可以要黎求婚，唔洗送筆啦

歌舞伎係紅眼尾架嘛
佢真係好想搬屋咁

好正呀啲gif
今集雨宮好cute cute

我有抽佢第一彈嗰次 實物勁得意
抽到三文魚籽

喺邊度有得抽？ 好鬼 cute
係咪扭蛋啲fd

KKTV真係好識做
點解HMVOD...

係呀 扭蛋嚟 第一彈嗰陣我記得好耐之前 係19年年尾喺日本扭 但之後香港我都有見過有

Hmv仲要買完佢個plan再加錢買
Hmv d marketing

lm

屌
第二張真係好有路人搭訕feel

RPS補緊課
抹茶蕎麥係邊課？？

英國而家都唔知邊度有得賣香

發現佢雖然眼大大又靚 但唔適合畫眼妝（可能次次啲眼妝都太浮誇

好sweet呀

Sor sor 一時無為意

會唔會係怕已經細台連製作費都要向人籌既話會更加比業界睇唔起
之前週邊出得少想畀錢都無地方畀谷住谷住咗好耐
依家終於有地方洗錢仲要同全世界爭㩒遲一步都賣哂所以已經阻止唔到世人畀錢既心

[membet]睇左2集新劇，感覺藤原仲似主演，第一幕就係佢，又多近鏡[/member]

上星期心臟又被暴擊過幾次，再嚟總結下先

每逢星期二三都不停升天，希望個個星期都會係咁

諗起都興奮

呢日唔知係咪CL玩木球個日
唔知佢又同一日做左幾多野

d神人真係p得好似直頭可以用黎做wallpaper既吸數

不過認真 第二張隻手有少少怪但是已經好開心 如果真人都咁埋就好

教主可唔可以都po下幕後抱b相呀？

條片做乜鳩
佢真人同劇真係好大反差

睇藤原季節個ig意外發現教主啲老套emoji
😆呢個emoji我媽成日用

陰功
✨✨✨

諗起教主反而最常用🙄

係呀
今日碌佢ig 發現佢唱歌都幾好聽

瘦咗好多

阿叔早睡早起

好free町田30歲先戴偶像包袱明明以前成日做鳩野

生日po果啲童年鳩相都好正
今年唔知會唔會唔再po
變咗圧倒的感謝🙄

笑死
係咪大學相？睇個樣好似上緊lecture咁

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 49